軒達臣=蛭魔

球隊大腦，有執行戰術能力

沙拿=瀨那
成場鳩下鳩下，成隊捱生捱死等佢尾段爆發

VVD=栗田
單天保至尊，身體質素高

羅伯臣，阿諾，高美斯=哈哈三兄弟
靠人carry，唔解釋

文尼=雷門太郎
笑容似

廢明奴？

基達=雪光學

艾利臣=武藏？

米拿=武藏
老大哥，出黎射12碼

牙朗=進清十郎？

石丸

瀧

高普?

邊個係真守姐姐

高普

拉莫斯

Linda

舒拉寶娃

我 = 蛾王

靜啦小結

小結！

廢車=王城

瀧夏彥

芒果布甸你好

鏝=西部荒野隊